hku space cilvic HD vs IVE cilvic HD

黎緊打算讀cilvic
係政府慢慢升上去
Pt 一個讀2年 ， 一個三年， 點揀

Hi?

有無巴打？

之前有分別就係hku係教書， ive講書

?